# Illustration & Inline Text

## 特性

ユーザーに関係するシステムレベル状態を伝達する。

| 特性         | 値       |
| ------------ | -------- |
| ビジュアル   | 強調     |
| 音声、トーン | 情報提供 |
| モーション   | 静的     |
| 期間         | 恒久的   |
| オーディオ   | 繊細     |

## 使用できるステータス

- 空：エンゲージメント
- 情報提供：システム
- エラー：エンゲージメント

## べし、べからず

### べし

- イラストを使用し、ユーザーの悪印象を緩和させてください。
- ユーザーにとって実用的な情報を提示してください。

### べからず

- 他の UI コンポーネントの内部で使用しないでください。
- 1 つのページに複数のイラストコンポーネントを表示しないでください。
- CRUD アクションのフィードバックとして使用しないでください。
